［Live]蘋果訪問緊方媽媽

心地好自然靚

方仲賢?

係呀

方媽媽....??....

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

方媽媽有冇帶阿仔張買電話收據
有可能有IMEI no.

佢心諗，上次又屈佢個仔雷射槍，今次又屈佢偷野

9月8日美國領事館呀！！！！！！

9月9日美國國會復會！

9月8日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (最好揮埋國旗)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

Click個play制聽下先啦！！！

記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Donald Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

九月八日、
十月一日 支那國慶發夢同我一齊唱！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

方媽媽：700萬人 咁都拉到方仲賢 會唔會係比人關注緊

係apple store搵staff核實身份可reprint收據
要有佢email